{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038854",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66518&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주호텔아지트서신롯데점"
    },
    "text": "当ホテルは全州に位置しており、周辺観光地とのアクセスに優れています。 客室は常に清潔に管理されており、モダンで清潔なデザインになっています。 全州駅は車で9分の距離にあり、全州総合競技場は車で4分、全州韓屋村は車で3分の距離に位置しています。 チェックインは7:00から可能で、チェックアウトは2:00までご利用いただけます。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙で運営されています。 宿泊客には歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供され、駐車場も無料で利用できます。 当ホテルではアメニティとドリンクも無料で提供しております。 朝食はロビーで7:00から9:00まで提供され、簡単な洋食で無料で楽しめます。 客室では調理が不可能であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更されることがあり、画像と実際の客室状態が異なる場合があります。 客室価格には税金とサービス料が含まれており、特定の客室とベッドタイプは選択できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "当ホテルは全州に位置しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "全州韓屋村や全州総合競技場などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは7:00から可能で、チェックアウトは2:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室は常に清潔に管理されており、モダンで清潔なデザインになっています。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されております。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙で運営されております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食はロビーで7:00から9:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 303
    }
}